有冇巴打識較儀錶板個時間?

個時間錯到離哂譜 想較返啱佢

09年sienta

錶板有兩粒的仔
左邊轉速錶下面嗰個
長按落去幾秒

好似係

一陣試下先

下次去service叫佢地幫你整